{
  "id": 1260205703,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"14.81667,-9.73333,14.81667,-9.73333",
    "geom:latitude":-9.73333,
    "geom:longitude":14.81667,
    "gn:admin1_code":"6.0",
    "gn:asciiname":"Fazenda Maria da Conceicao",
    "gn:cc2":"AO",
    "gn:country_code":"AO",
    "gn:dem":334,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2241208,
    "gn:latitude":-9.73333,
    "gn:longitude":14.81667,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"Fazenda Maria da Concei\u00e7\u00e3o",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Africa/Luanda",
    "iso:country":"AO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Ro\u00e7a Maria da Conceic\u00e3o",
        "Fazenda Maria da Concei\u00e7\u00e3o"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632281,
        85667665,
        1108799743
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2241208
    },
    "wof:country":"AO",
    "wof:geomhash":"91fe8ad565634b95b2e5f156e28ff4df",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632281,
            "county_id":1108799743,
            "locality_id":1260205703,
            "region_id":85667665
        }
    ],
    "wof:id":1260205703,
    "wof:lastmodified":1537584642,
    "wof:name":"Fazenda Maria da Conceicao",
    "wof:parent_id":1108799743,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ao",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.81667,
    -9.73333,
    14.81667,
    -9.73333
],
  "geometry": {"coordinates":[14.81667,-9.73333],"type":"Point"}
}