{
  "id": 421189593,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"15.99987,-9.073958,15.99987,-9.073958",
    "geom:latitude":-9.073958,
    "geom:longitude":15.99987,
    "iso:country":"AO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062f\u0648\u0642 \u0628\u0631\u0627\u062c\u0627\u0646\u0632\u0627"
    ],
    "name:ara_x_variant":[
        "\u062f\u0648\u0642 \u0628\u0631\u0627\u063a\u0627\u0646\u0632\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Duc de Bragan\u00e7a"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "V\u00e9vodov\u00e9 z Braganzy"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Herzog von Bragan\u00e7a"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Duke of Braganza"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Bragan\u00e7a dukea"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Ducado de Bragan\u00e7a"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Duca di Braganza"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d6\u30e9\u30ac\u30f3\u30b5\u738b\u671d"
    ],
    "name:jpn_x_variant":[
        "\u30d6\u30e9\u30ac\u30f3\u30b5\u516c"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Hertogen van Bragan\u00e7a"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ksi\u0105\u017c\u0119 Bragan\u00e7a"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Duque de Bragan\u00e7a"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Duce de Bragan\u00e7a"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u0435\u0440\u0446\u043e\u0433 \u0411\u0440\u0430\u0433\u0430\u043d\u0441\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ducado de Braganza"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Hertigen av Bragan\u00e7a"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0440\u0430\u0433\u0430\u043d\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439 \u0433\u0435\u0440\u0446\u043e\u0433"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e03\u62c9\u7518\u85a9\u5bb6\u65cf\uff0d\u5e03\u62c9\u7518\u85a9\u516c\u7235"
    ],
    "qs:gn_country":null,
    "qs:gn_fcode":null,
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"Duque de Bragan\u00e7a",
    "qs:name_adm0":"Angola",
    "qs:name_adm1":"Malanje",
    "qs:photos":41,
    "qs:photos_1k":8,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":2,
    "qs:photos_all":41,
    "qs:photos_sr":2,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":1114725,
    "qs:woe_adm0":23424745,
    "qs:woe_id":1260991,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":928,
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632281,
        85667653,
        1108799873
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":1260991,
        "qs:id":1114725,
        "wd:id":"Q1934769"
    },
    "wof:country":"AO",
    "wof:created":1459009629,
    "wof:geomhash":"5ea903647c51b3a95e814c3fa2c78b82",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632281,
            "county_id":1108799873,
            "locality_id":421189593,
            "region_id":85667653
        }
    ],
    "wof:id":421189593,
    "wof:lastmodified":1563362369,
    "wof:name":"Duque de Bragan\u00e7a",
    "wof:parent_id":1108799873,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ao",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    15.99987,
    -9.073958,
    15.99987,
    -9.073958
],
  "geometry": {"coordinates":[15.99987,-9.073958],"type":"Point"}
}